你哋仲記唔記得呢啲時刻？

和理非分紅海 勇武沙田凱旋回歸
可能已經隔咗一大段日子
有啲時刻有啲片段可能大家慢慢淡忘
部分人已經漸出運動重回正常生活

我明白有啲人可能已經身心疲憊
但希望大家休息後繼續齊上齊落

自推

推